屌你唔係呀？平時個撚個話唔睇cctvb 一個頒獎典禮現哂真身

屌你老母 平時話唔撚睇cctvb 一個頒獎典禮有十鳩幾個post 垃圾連登仔

口裡說不 心裡卻很誠實 好撚肉酸

屌你老母成撚個熱門都係啲頒獎典禮 死撚開啦

連登啲post愈來愈低質

同意
例如呢個post

唔好同我講咩死返高登 咁樣同啲廢老同人講唔鍾意香港就移民冇分別 屌你老母

收嗲啦屌你老母

google 十大搜尋結果知咩事啦
再遠啲嘅雙十一淘寶、各政府職系interview、愛國遊行binc post

點解你會有期待

自問自答？

香港人一向低質 冇文化

邊句自問自答？小學畢業未？

負評個啲係咪係個post留過言 唔敢面對？

有人要係三登攪 marketing 唔通又要你同意咩

有人附和個到好笑 一隻手拍唔響 你要搞market都要連登仔受先得架 屌你老母 又有一大班人受架喎 平時大大聲屌cctvb個班呢？去咗睇頒獎典禮？

好似上年已經開始無人再講罷睇，
幾年前現實講自己會睇tvb都覺得肉酸，
而家又見怪不怪咁，
唔係話因為睇tvb等如bad taste先覺得肉酸，
而係講自己睇tvb同講自己會睇港共媒體無分別，
邊睇無線邊反港共政權嘅人係應該有羞恥心

呢啲人喺連登又會笑呢啲 又繼續狂煲tvb 自己唔覺得矛盾嘅咩

連登仔不嬲係咁 低質如5p好耐啦
係有班人覺得自己係連登仔好威 唔鍾意就叫你走

岩岩睇列都嬲

不嬲都係咁
d垃圾劇集都好多連登仔討論

正常香港人

冇撚開過電視揮手區

一個奶共媒體頒最佳員工獎
班傻鳩都可以咁緊張

最撚恐怖係唔覺得有問題 根本正正反映住香港人有幾低質幾無文化

請人推...

果班無睇咪無出聲

証明tvb先係始終都係佔大多數香港人既主流囉

仲要問出口 拎黎柒?

好垃圾

定係我跟唔上潮流？覺得唔理 要睇咗先 唔好執輸？

係個討論post度屌佢哋
佢哋淨係識叫你躝

連登贏左discuss 同babykingdom 做左TVB 推得最快既forum

緊張到好似佢有份拎咁 唔知佢地公司annual dinner 有冇咁緊張睇邊個係最佳員工？

你要知道
連登好多垃圾窮撚
同佢地講原則? lol

一講呢d就會變左香港人事, 唔係連登事

收嗲啦 無出聲個啲未表態 乜撚嘢主流 係師奶主流咋 收皮啦唔該

垃圾人睇垃圾台,有咩咁出奇?

同班廢老叫人唔鍾意香港就躝有咩分別？

主你老母流啦
死窮撚無錢睇netflex nowtv cable tv?

事實係都反映到香港人

奇就奇在一大班企係道德高地屌柒cctvb 但又要睇

你估個個好似你咁清泉咩

Blocked

唔該唔好話我清泉 我受唔起 我只係做返啲正常人會做既事

哦 咁多野睇
又眼紅tvb post多人推

你眼中香港好人唔正常?

唔講以為佢地有份拎獎

仲要好肉緊咁屌cctvb唔俾獎邊個
公司圍內頒獎梗係俾管理層鍾意嗰個㗎啦
唔通要問埋你連登仔先決定咩

得啦 躝啦屌你老母cctvb狗

你邊忽見到眼紅
再者
睇呢個垃圾電視台
都代表你接受到低智無腦同維穩
去生食蠔啦

一陣啲人會話你唔睇cctvb點知有生蠔呢單嘢架啦 小心比狗咬呀巴打

ig 都唔撚知幾撚多人post story
所以真係唔好同我講咩香港有得救
以前仲會以為死哂啲老坑可能會有一番新氣象
宜家真係講經啦 長江後浪推完前浪 都係同一攤屎水

鐘意睇CCTVB係同廢老差唔多質素

你唔係覺得平時屌開既同今日討論既都係同一班人嘛 ?

成日話罷睇
呢d大時大節咪出哂嚟

香港人連本地電視都唔支持
本地影視業好快完
以後個個淨係睇韓劇
利申唔鍾意tvb

我睇新聞先知咋
出左個topic ，我先知今晚播台慶

垃圾係唔需要因為支持而支持
利申有入場港產

同班垃圾飯民一撚樣 平時話就話就為香港人 大事大非前就出賣港人

仲有支那劇都可以撐

咁希望到時金像獎都可以推到十幾廿個post

以前真係好天真以為後生仔可以救到香港 屌你原來依家00後既文化入侵仲嚴重 一班支那仔

我支持本地影視業就要睇垃圾台？
仲有TVB都奶共奶到咁 仲叫做本地電視台咩？

你點證明有討論個班有講過話罷睇先
你自己唔鍾意睇
但又唔抵得有人睇就係到打稻草人

幾時唔抵得？

點止睇cctvb
成班垃圾00後成日上深圳飲喜茶食海底撈

咁其實影視台嗰邊不嬲都有一堆tvb fans架啦，粗略估計平均一個月都有兩三套劇有討論post, 再加埋鐵膽 愛回家 post，仲有啲咩咩 學是學非 綜藝post, 加加埋埋都唔少人，咁呢堆人一齊推個頒獎典禮post, 咪推得好撚快，好易上熱門。又唔好講到個個口裡說不咁

咁罷睇唔堆都冇行動可以令佢唔上熱門架，唔屌佢照上，入個post屌即係幫推

仲未計啲tvb 員工freelance 鳩推

知你中意睇喇
快d開返個mytv煲返套最佳劇集啦

其實得cc台ching話罷睇，連登仔仲一個二個以為自己真係反撚到tvb

on9先睇tvb

tvb愈做愈好 我地睇番有咩問題

第一日上？

愈來愈多支那劇都話叫好？

奶共奶到咁
用普通話做新聞報導
新聞偏頗到仆街
咁都冇問題？

兒登仔最撚假

你又第一日睇人屌cctvb?

垃圾咪睇返垃圾

有冇諗過話唔睇tvb嘅其實只係小眾

有無人同我一樣有十幾年無追過tvb既劇

真
翻到屋企打開連登 成板都係tvb post
廢撚事屌 一陣又俾人屌
「無人逼你入黎睇 唔鐘意可以唔睇」

兩個鐘有10個post

人地賣廣告賣到咁樣衰都仲睇 真係好犯賤

我都係開連登先知今日有頒獎禮

抵撚你比人屌

將開post 既柒頭全部block柒哂

年年依個時間都會有依個post出現
台慶又係
3年都係咁
根本唔值得驚訝

唔上連登都知有個小圈子頒獎禮

其他唔係好知，但偏頗到我都頂唔順啦
我想睇番d正常，中立d既新聞，依家已經好難

不嬲都低質

幾時見過連登仔唔係講一套做一套

香港根本無比較中立既新聞睇

知唔知點解要屌cctvb啊
唔好為反而反啦
做得好睇咪讚下lo

其實都只係觀眾喜好, tvb真係做到一種有主流偏好嘅娛樂,
但最基本係觀眾要清楚自己睇緊一個乜嘢背景嘅電視台,
唔只係紅底, 仲係會同啲後生sell大灣區有幾好,
你支持呢個台同你理念上支持後生加入民建聯無分別,
如果你個人接受到呢樣嘢, 我都無謂嘈你去日日推post支持

關你撚事咩 睇tvb要你批准?

個堆垃圾POST入面最精警一個

老實講喺香港地生活睇電視都係得嗰幾個台，Viutv又真係無乜劇睇，難得tvb有啲膠劇愛回家啊大帥哥，又有張衛健，所以呢排多咗人睇tvb

邊到做得好？係我盲反定係你打手？

Cap廣告死on9仔即block

係咁架啦，由高登以前開始就係咁。兩登仔最叻念力反共

講真 平時我都唔開電視睇 但係八點嗰集唔知咩有時又幾好笑 食完飯八點半打後就熄電視

終於有人講，都唔明點解可以有咁多個post，打手開post？但點解啲post啲正評可以上千，心諗如果真係唔睇既邊個拿獎關我撚事咩

岩岩一開連登都嚇親

真係成班垃圾 港豬真係無得救

你確定 係唔同人唔同 account？

五毛黎開工都一大堆 “人” 啦

2018仲會睇支共三色台嘅人真係坐住咗個腦

真係大條道理
我仲記得果陣bomba出片話要俾錢先可以睇個討論都有呢種論點，講咩我地唔支持就等死，心諗唔係我要支持本土就代表我要睇垃圾架？又唔見班人開十幾個post推逆流大叔？

有無基本邏輯思考
屌tvb同開post討論頒獎典禮嘅擺到明唔同人
你點證明到佢地之前有屌tvb
你唔係天真到覺得平時多人屌tvb 今日就唔會有人開post呀嘛
實有人開post㗎啦on9 因為有另一班人會睇tvb

TVB依啲垃圾睇黎都哂時間

哩位ching心水清

一早絕望 之前開post屌過 又入圍爐post屌過
反而比人屌返轉頭
冇撚得救架啦

岩啊 以前想search d 係香港黎講冷門少少戲，音樂討論下，真係會有人開過post搵到知音人 ,但而家search連登連1個post都冇就知d人對娛樂要求既水平去到邊

樓主用中國移動就算鳩數喇你😂

垃撚圾先睇TBB

我都嚇親，我以為已經冇咩後生睇tvb，點知一上連登成頁熱門都係tvb post，有啲仲過2000正評
Post入面啲comment都係討論演員演技，即係平時追開

真係嚇親

咪係 樓豬都on撚9
無證明係到開post
以為自己先係主流意見

口講反cctvb 身體卻很誠實

運登不嬲主要係一班社會廢物垃圾組成 佢地咪淨係識睇tvb 日日屌 日日睇 推tvb post仲快撚過babycondom 香討

劇集熱門post日日都有
基本上連燈仔就最鍾意睇垃圾

以前高登用HKG+咪一樣 死埋ser添
證明個app多人用
當日連登唔出現 繼續用HKG+ 情況一樣

口裏說不身體卻很誠實

個頭屌政府，轉頭政府有工開post，即刻九沖apply

個頭去完維園平反六四，post完IG悼念， 轉頭即刻打電話返屋企叫阿媽聽日記得幫手收淘寶包裹

垃圾 過濾晒d post

係時候面對現實

年經post

香港人真係冇一樣野叫骨氣

冇睇

紅底果d部分 維穩奶共果d部分 都一樣愈做愈好

笑撚死

利申冇睇

CCTvb好撚多打手

完全唔明啲朋友政治上經常怒屌tvb
然後晚晚就捕實啲廣告劇
好似兩間公司負責咁

自己睇既就叫有要求

完全唔知今晚頒獎

下一代廢老集中區

平時唔睇？你平時有無去影視台睇過呀

姐係咁睇,你一個都推左咁多個下啦
成個頒獎咁長,都唔知推幾多下啦
入面既人未必多,但可以肯定都幾on9

你知啦 連登而家個個都上得就知咩事啦
最叻講一套做一套

根本連登係港豬集中地

連登根本就係港豬論壇

笑撚死 睇下電視都激到d港獨派生蝦咁跳

狗也不看

老老豆豆真正香港人先會睇TVB
頒獎典禮陪左我20幾年支持下有乜出奇

唔上連登都唔知有頒獎禮

屌啦 見到咁多人開post講乜撚野大帥哥咪一樣
又話tvb就唔睇
到頭來咪一個二個都仆埋去睇

中二病係咁

連登根本大撚把港豬上

睇cctvb損害智力